Pour aller en ligne droite d'un coin à un autre d'un jardin rectangulaire, la plus courte distance possible est 36~m et la plus longue 60~m. Quelle est l'aire du  jardin ?
\begin{multicols}{3}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 2\,160~m$^2$
  \item 1\,728~m$^2$
  \item 192~m$^2$
  \item 168~m$^2$
  \item on ne peut pas savoir
  \end{enumerate}
\end{multicols}